醫管局指建臨時隔離設施要考慮土地及興建時間 (中共搞果個貨櫃屋呢?)

醫管局指建臨時隔離設施要考慮土地及興建時間

庚慧玲說正與政府商討其他隔離患者的地方（商台新聞 鄭律銘攝）
被問到政府是否有意興建類似北京小湯山醫院的臨時收治患者設施，醫管局總行政經理庚慧玲表示，現時正與政府商討，萬一病人數目再多時，可以隔離的地方，但要考慮包括政府有否地方興建，要建設多久等因素。

衛生防護中心傳染病處主任張竹君表示，國際學校Mount Kelly有四名職員確診，包括兩名帶學生到瑞士的教師，以及兩名工作人員。而其中一名確診老師的妻子，以及曾經一同吃飯的朋友，都被確診。張竹君指瑞士旅行團的潛伏期已過，正追踪旅行團學生的活動，會研究他們較早前或現時有否出現病徵。